印度：中國不會冒險一戰，哪怕是一場小規模軍事行動

《印度時報》報道稱，在氧氣稀薄的洞朗高地上，對峙中的印中士兵已逼近得互聞鼻息。不過千里之外的印度安全部門卻信心滿滿：別看中方好戰言論日增，中國不會冒險一戰，哪怕是一場小規模的軍事行動。文章援引一名印度安全部門人士的話說：“體面解決洞朗對峙的方案是印中同時從該地區撤出。兩國都不想捲入衝突，在洞朗地區搶修機動車道的舉動被證明是錯誤的，各自撤軍並重新部署才是保住臉面之舉。”

在提出上述建議之後，這名印度安全部門人士聲稱，如果雙方真陷入軍事摩擦或戰役中，更加適應高原山地作戰並已經加強戒備的印度軍隊將足以抵禦解放軍的任何“冒險”行動。印度士兵原本就是駐扎在山地的邊境部隊，而中國士兵更多是六七月以後被調來該地的。

《印度時報》稱，據介紹，印中雙方目前在對峙前線各有300到350名士兵，中間已被一條長約150米的鐵絲網隔離。兩邊不僅搭設帳篷，而且建起防禦堡壘並安排好物資補給線。“根據軍事戰術常規，平原作戰攻擊方與防守方的人員配比是3∶1，而在山地作戰人員配比要升至9∶1。我們的軍隊處於更好的戰術位置，且做好了長期拉鋸的準備。”上述印度安全部門人士稱。

咁算唔算淆

印度佬依家係話中國係無牙老虎唔撚洗怕呀

支那係獅子呀

睡獅

獅子狗？

碎屍

鬥獸棋嚟講咩可以砌贏獅子
印度又有咩代表動物

大象
咩獅子狗通通殺哂

印度神獸

口交部快d還擊

瘋狂互相口交

深夜還擊

阿星睇穿晒

咖哩佬輕鬆睇穿

同n年前中印戰爭一樣
雙方各自宣佈勝利

今時今日打仗仲發夢靠人死得啦
現今戰爭一定係大規劃無人機炸一輪後先靠人

直接笑柒中國淆底

印度佬已經知道中國係唔會有無人機 兩邊都係靠兇 淨係係到吹水

睇穿左

好啦好啦 今個回合 打和

連印度佬都睇穿你得口炮

支持印度成為中國練靶目標

印度時報係咪支那狗攪既先

我都係覺得叫吳京去打會贏哩！

好明顯係支那人出緊口術，咩體面解決，只有自卑又愛面子嘅支拿人先會講出口，人哋咖喱仔根本唔需要咩體面

中共唔敢打仗, 唔係因為怕 死人

係中共眼中, 士兵人命根本唔值錢
就算死十萬軍人, 係中共眼中同死螞蟻無分別

中共其實係怕, 一旦開戰, 會經濟不穩, 政權不穩
然後國際紛紛制裁中國
跟住習總政敵, 疆獨份子, 又借機搞事
令中共內憂外患

所以中共先唔敢打仗
唔係因為怕死人

兩邊都無撚用

咁仲佔多啲地撚下狗？

兩邊都唔想打,但係印度實際霸左中國既地,計落都係印度贏

印度佬睇穿晒

不過地點設在橫店

吳京係醒既，即刻開部印度狼啦

中山影視城都得

就好似玩poker咁
印度佬睇穿左中共得對細pair， 就算係二仔底都用蛇面拋九中共

梗係唔開la, 開左咪俾人發現佢d武器得個吹字，到時連理強國人都唔撐點算

唔怪得中共咁鐘意封鎖消息，今次柒過關家姐

中國電子競技獨步天下

因為怕輸渣
平民生死佢理條毛咩

印度記得利用埋新疆西藏
發動全面戰爭

習近平一定會打一次中小規模的戰爭，大規模先一定唔敢

中國只敢打內戰，對外？不了。

戰爭既規模唔係人可以控制到既, WW 從來都係諗住打中小規模, 點知打打下變左WW

咁中印兩國的領導人，都唔似威廉國王/希特拉呢D痴線佬。

你支那主子一郁手
大把國家就有藉口插手做鳩你支那
好好反省下點解你地支那種咁犯賤咁神憎鬼厭啦

咪又係利益交換，你真係以為全世界都圍堵中國咩。

中國係美國規劃的世界格局中的其中一極，第一島鏈以內都被分配俾中國。

習近平知道西方的底線係邊，同印度打仗。

西方國家一定調停為主，絕對唔會幫印度出兵攻打中國。

一般來講

其他國家見到 中印開戰, 會食花生先

等中印打到兩敗俱傷果陣, 再出兵抽中共水

如果中印兩國打一場小規模戰爭, 其他國家只會繼續食花生

人地咖喱國本身已經成日同巴基爛癱打
喀什米爾地區直頭長期無停過衝突
打仗咪打仗仲要講到細規模，佢洗同你講面子?

係得支那先會成日攞面子上檯啫，d垃圾華文宣傳機器响度9up